cooked and frozen 龍蝦

點整最簡單

就咁凍食得唔得

解左凍，溥切開爐拖幾秒水，劈走雪味，點魚生豉油即食，超好味